九龍區邊到有傳統兔仔燈籠賣？

最好唔係紙紮鋪

去灣仔啦 灣仔聽日有 一日限定

ssp 玩具街有檔有

好，感謝！

紙扎舖點解唔好？

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

去紙紮鋪買好似買比先人咁